美國取消咗對香港的特殊待遇 香港日後會變成點？

變上海？我估

飲喜茶，食探魚，有分析指西Dorsi可能成為最後贏家

係咪以後入美國要簽證

一個小城市 人材 資金全走

冇得去日本冇得去台灣
本藍色護照會變紅色

不嬲都要

不嬲都冇免簽
好似

一定諗方法搶哂香港d錢, 然後變深圳

你唔講都醒唔起呢條撚樣
啱啱去search 而家啲片一萬VIEWS都冇 陰鳩公

係咪要係時候賣晒啲港幣
感覺長期落去遲早變大陸

未來會難拎Visa好多 我相信
特別Student Visa

今日東莞
明日香港

衰d講 香港最叻既人就係金融佬
冇工業冇it 冇創新，冇左金融功能香港玩能完

冇得去深圳... 拍閪咩...

對市民既日常生活有咩影響？

基本香港就無哂所有優惠

美大絕，美金，資產，打仗。
中大佬，唔比香港人走，殺光，搶光。

好多邪骨

一齊burn

瞓咗成年？

食多轉大陸美股翻香港上市IPO先會死... 雞棚已ready..

攬撚炒 移到民嘅移 走唔到嘅同啲大陸閪做鄰居

淘寶免運費

琴日coco哥先話佢大陸仔